有冇人幫到我

日日亂諗野好辛苦 唔知樣野真定假 日日不停諗 唔想佢係真 但係又不停去搵野prove佢係真 好辛苦 到底樣野係真定係假

我諗我明

你諗你明？

唔係！你諗我明～

求屌醒 日日咁亂諗法好快抑鬱死

我諗你明 哦～

你搞到我好亂呀